垃圾就係垃圾

如果改變到嘅話就唔係垃圾
行申，我係垃圾，歡迎大家笑我on9

揾人屌下我係垃圾好唔好呀